
## About project
- скачиваем проект запускаем install npm, install composer, 
- запуск проекта без спецального сервера - php artisan serve , запускаем в браузере http://127.0.0.1:8000/
- настройте подключение к базе данных в .env
- запустите миграцию таблиц базы и изначальные данные таблицы - php artisan migrate --seed

- в интерфейсе - выбираем цену и жмем на кнопку поиска в строке search
- в интерфейсе - выбираем select вбиваем в search поисковый запрос и жмем на кнопку поиска в строке search

- [Element framework](https://element.eleme.io/#/en-US/component/installation).

